{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034154",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159744?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 스위트콘도펜션"
    },
    "text": "山の麓に位置するペンションは、リラックスできる心で癒される空間である。 家庭菜園でパームツーテーブルを体験することができ、材料は無公害野菜だ。 入室は14時、退室は11時だ。 送迎サービスは提供されない。 バーベキューを楽しむことができ、炭やグリルを利用することができる。 1人当たり20,000ウォンで、追加費用は5,000ウォンだ。 多様な大きさのバーベキュー場があり、決済は現場で行われる。 幼児は3歳以上から10,000ウォンの追加費用が発生し、最大人数超過は不可能だ。 無料Wi-Fiを提供する。 ペットはペンションに入室できない。 ペンションの入室及び退室時間は14:00と11:00であり、22時以降のチェックインは事前措置が必要である。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は14時、退室は11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "家庭菜園でのパームツーテーブル体験の料金はいくらですか？",
            "answer": "パームツーテーブル体験は1人当たり20,000ウォンで、追加費用は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。炭やグリルの利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の決済方法は何ですか？",
            "answer": "決済は現場で行われます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は3歳以上から10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンションに入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットはペンションに入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで無料Wi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室及び退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室及び退室時間は14:00と11:00です。"
        },
        {
            "question": "22時以降にチェックインする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降のチェックインは事前措置が必要です。詳細はお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 362
    }
}